點解無抗議要求封關？

民生示威

封關